acer SA220 無聲

小弟之前買咗個mon, 但係無 build in speaker, 想問下有咩speaker 可以連落去？